{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060208",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045620",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 마치블루풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは。浦項マーチブループールヴィラです。 22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 また、退室時間は11時であり、時間を超過する場合、1時間当たり50,000ウォンの費用がかかります。 訪問客は社長と関係者の方々の親切さときれいで快適な客室、素敵な海ビューが人気のインフィニティプールなどのサービスで満足度を高めています。 また、客室別に駐車スペースが設けられており、旅行客の不便さを最小限に抑えました。 ただ、大人の場合、トイレが足りない可能性があるという点が残念な点として言及されました。 スパとジェットバスをご利用の際には泡立てのお風呂や入浴剤の使用を禁じ、故障が発生して修理が必要な場合は修理代が請求されます。 スパ利用中に機械の故障ややむを得ない場合には平日には30,000ウォン、週末には50,000ウォンの払い戻しが行われます。 バーベキューパーティーを楽しむ際には炭火とバーベキューグリルの使用ができ、料金は1set30,000ウォンです。 メゾネットタイプをご利用いただくためには、ザイグルを無料でレンタルできます。 マーチブループールヴィラの全空間では便利な無線インターネットが利用でき、どこでも最高に素敵なオーシャンビューが楽しめます。 また、客室ごとにホテル級アメニティが完備されています。 個別プールはぬるま湯と温水に分かれており、ぬるま湯をご利用の場合は追加料金がかかり、申し込みが必要です。 プールやスパをご利用の際には、泡立ての入浴剤や入浴剤の使用は禁じられ、1月から2月末日まではルーフトップ401号と402号のぬるま湯プールをご利用いただけません。 カフェの屋外プールは1階に位置しており、広いプールと素敵なオーシャンビューが楽しめます。 プールの大きさは4.6M x 19M x 1Mで、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は22時までです。ただし、22時以降に入室する場合は事前に連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11時です。ただし、時間を超過する場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに駐車スペースが設けられています。"
        },
        {
            "question": "大人の場合、トイレの数はどれくらいありますか？",
            "answer": "大人の場合、トイレの数が足りない可能性があります。申し訳ありませんがご了承ください。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスを利用する際、何に注意すればいいですか？",
            "answer": "スパやジェットバスを利用する際は、泡立てのお風呂や入浴剤の使用は禁止されています。また、故障が発生した場合には修理代が請求されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむためにはどれくらいの料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しむためには、1セットにつき30,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "マーチブループールヴィラではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、マーチブループールヴィラの全空間で便利な無線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールやスパの利用に制限はありますか？",
            "answer": "プールやスパの利用には、1月から2月末日まではルーフトップ401号と402号のぬるま湯プールが利用できません。また、泡立ての入浴剤や入浴剤の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "カフェのプールはどこにありますか？",
            "answer": "カフェの屋外プールは1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プールのサイズはどれくらいですか？",
            "answer": "プールのサイズは4.6M x 19M x 1Mです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 575,
        "QA": 472
    }
}